今日去starbuck買野飲 搞到我好唔開心

我大搖大擺咁走左入starbuck 買左杯焦糖咖啡

店員問我要咩size

我話要tail

雖然佢咩都無講 但我睇穿佢笑緊我on9仔